牆身入面有怪聲 有無巴打試過或者知咩原因

今朝訓訓下 一路隱約聽到有啲好似齒輪聲咁樣嘅聲音 我以為我發夢幻聽 但越黎越大聲 嘈到我醒左
我敲左敲個牆身 發現某一位個聲特別唔同 好似中空咁 貼埋隻耳落去聽得出啲怪聲最大個位就係呢度
有無巴打知係咩原因？ 試過Google但無咩資料

水管？

無人開緊水喉

下世小心啲

叫佢靜啲就得

又下世小心啲 唔好啦掛
不過啱啱停左陣
究竟搞乜 住左十年 第一次有呢個情況

試過係人地屋企住過一排
瞓個陣隔離幅牆有聲
類似好似老鼠咬嘢咁嘅聲

熱漲冷縮

呢啲天氣早晚溫差好大

唔知幾時開始，係我間房隔離幅牆入面會有怪聲傳出嚟，當我拍打牆身嘅時候，我發現某個位嘅聲音好似特別唔同，好似中空咁，貼埋去聽到怪聲最大就係果個位。

後來我終於忍唔住係網上發文問，有網友話係水管聲，呢個答案又幾說服到我，雖然感覺個聲有啲唔似，但大概係牆入面嘅水管有啲唔同？

知道係水管聲之後，我有一日趁怪聲響起嘅時候叫埋屋企人嚟聽，無諗到，當我帶埋屋企人入房嘅時候，怪聲又無咗，如是幾次，搞到屋企人覺得我係度玩9佢地，睇落去都嬲爆爆。

我自己都覺得唔好意思，但更加覺得奇怪，於是搵咗日屋企人出晒去，而怪聲又響起嘅時候，拎咗個槌仔同大螺絲想係幅牆整個窿出嚟，當然，正常其實係無咁易嘅，但唔知點解幅牆好似特別軟咁，dum下dum下真係有個窿仔，當粒釘入咗去之後怪聲即刻無晒。再dum大啲個窿，dllm望入去見到個人係入面，我粒釘釘咗落佢隻眼到，已經死L咗，但幅牆連住廳，入面都應該無秘密通道，真係唔知個人點入嚟! 果日驚到我即刻走佬，第2日返嚟已經見唔到入面有嘢。

後尾我死死氣封番埋，之後即刻同屋企人搬走咗。

可能係有白蟻